申請AE

啱啱上網申請AE Explorer 佢淨係叫我交身分證,唔使交住址證明同埋入息咁得意嘅
利申冇用開AE

AE係咁
唔使證明